(PM2.5) 連登仔有無咳到鼻敏感到訓唔到？

部清新機pm2.5盞燈長著

個鼻好撚痕

岩岩Feel到個鼻痕痕地 就食定粒敏感藥
之前每次有咁嘅徵兆 好快就會鼻水眼淚一齊流
極痛苦

係咁打黑痴，又係空氣清新機 2.5燈長著

要戴口罩出街

中央送大禮

感動

閂窗啦

閂左都係咁

熄左一陣 都會著番